屯門圍緊黑衣人既兄弟

正常人被圍咁耐好難唔崩潰，小心係專業人仕引人出手，想用後生打後生黎分化。